190905 坑口現場討論

2134 #坑口站
防暴退入站內，站外大量市民圍觀並高叫「強姦犯，殺人狂」。
#蘋果

發生咗咩事

發生咩事？！

狗屋放狗守黨鐵
街坊落街屌狗

市民圍困左防暴係站內

即係去到見狗就齊屌既階段

TKO街坊又準備落街

condom仔

成日話人小強 又不知自己是過街老鼠

tko人近期好堅

坑口得頭尾有出口，好易被圍
btw,坑口會唔會成為首個tg破處點

一陣沖完涼落去先

街坊勁

清算黑警

警察OT 老婆3P

企直少少啦死黑警

即刻落樓

cls 勁多人

乜都未做已經俾人圍屌

玩咩手機啊 OT啊你

190905 太子現場討論

冇鳩啦啦殺班防暴狗入嚟
係街坊都屌啦

瘋狂撚狗中

狂唱恥笑歌中

加油

識嘅口號同歌都唱哂

有冇live

啲街坊好波

變左POPO被圍困站內咁

真係人見人屌

咪再次證明咩都冇做都出防暴，究竟係邊個錯

狗敢拉人 唔會放過佢地

831 一定要知道真相

好似有人傳夜晚搞TKO, 所以派重兵掛

tko好撚堅

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

手足小心，唔好送頭

散水

坑口街坊勁揪

坑口撚出動未啊~~

6900正評公投結果 上線啦！

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

今時今日黨鐵叫班塔利班係站點知會唔會又恐怖襲擊

我就覺得
嗌呢d先有用 你圍住佢地嗌香港人加油都唔知做乜鳩

乜都未做?
濫權濫暴咗幾個月

大家小心，聽fd講寶琳站近恆生機有防暴加cid

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

OMG, 星期四晚，將軍澳，沙田，旺角。反了反了。

晚晚應該個個站都要咁

有班警察毅進仔

好正
2日就個個都識

人又廢又要威

星期四都咁撚多人

兒歌既感染力

燒餅歌

你們這些人
試下到北京這樣做
中國早就出動坦克車
車死你們

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

死黑警正毅進仔
常暴躁 耐性低
擋雞蛋要攬鋼盔
如鼠膽細

攞碌警棍亂咁揮
胡亂砌 逆法規
趁黑拉你入暗位
學朱經緯

老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞番你入個閪
唔畀出世

寶林都有防暴 10幾個

黑警死全家

點解有咁多防暴嘅 故事前半段係點

手足小心
人在大西北

戇鳩仔就番北京啦，香港是很危險的

show blocked user 跳閘唔比錢

支持公安 解散警隊

小心藍絲

班狗既數量多到離哂譜

無前半段，淨係守住黨鐵

stay safe

屌你曲緊吖

所以我地咪係香港這樣做囉
傻鳩你知唔知自己講緊乜

好自豪？

防暴嚟先，將軍澳全部車站都企幾隊渣滓
冇原因，冇前半段

曲

科大人快啲去幫手呀！！！！！

曲直難分

新口號！！！

強姦犯！！！ 殺人犯！！！

閂閘

過街老鼠

五毛會咁講嘢咩
曲緊

關左站

呢啲先態度正確

曲到直

有人叫緊散水

等你喔

又封站

咁都得 依家重要拉埋閘

嚟緊

黨鐵又全面配合

好似話收到風 有義士搞坑口

先十點幾就封站

小心後路有增緩

落閘

真義士定臥底？

防暴己準備中!!!

封左站？

大家返屋企！

圖？

但唔會無端端有防暴 有報道話街坊聚集先 然後佢地黎佈防

咁到站啲人點

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自動睇立場啦

上去狗鐵商場window shopping

係

手足要經常留意TG哨!

封站返屋企啦

係街叫口號啦

戒嚴有防暴好正常

落埋閘，不如黨鐵宣佈以後夜晚幾點後要宵禁，唔洗煩

街坊隔住塊玻璃玩電筒射狗....勁撚醒

22:14 寶琳站大約30隻防暴狗

狂暴警察

朝早起身搭鐵都有防暴啦
係咪我返工擾亂公眾秩序阿

封咗a出口

街坊聚集
咁商場街市好快出防暴守住

冇啦啦封乜站

都係又打又拉架啦

完左？

一開始根本乜事都冇
成隊企係度冇野做冇捉人係度玩呃飯食
最後仲要麻撚煩搞到黨鐵封站
完全唔知做緊乜

返屋企！返屋企！

好明顯係黨鐵報警

大家小心

有冇人覺得D狗多到唔合理
次次都咁快就成百隻狗出現係咩事

街坊小心！

無啦啦阻人搭車

有名你叫黨鐵吖嘛
跳閘唔比錢啦

班黑社會走緊

Exit b有無封？

劇本

其實班狗今日落嚟做咩？涼冷氣？

大陸佬混哂入去啦

小心俾人包抄

又唔見721咁多人 😡

搭地鐵返寶琳啦仆街

有event咩?

扮收隊，小心轉頭突襲

冇

b出口未封

有防暴，快啲走

黃衫條女好似幾正

坑口樓上連理街商場係領展嘅

寶琳地鐵有狗

佢地係B 出口經南豐去緊A 出口,快走!

呃加班費

又呃ot

如唔攻就走啦， 等佢call 埋同伴就難走

ot錢真易呃

我見到我個英文老師喺最前

不，狗鐵

醒喎走左先

廢事被包抄

On9黨鐵，自己叫黑警守閘，點知要提早關閘，係咩玩法

準備黎緊大幅撥款出糧

狗已離開坑口站，小心包抄

將軍澳醫院大把人收工黎撐場

小心，佢地係南豐對面條路

點解呢排成日去呢頭？

黨鐵架

包抄啦 番屋企啦

冇封, 狗係B 出口出返黎去緊A

街坊 日日撚啊 唔好鳩撚

哩個昏迷咗幾星期

又戒嚴，on9

sorry 記錯咗
各位街坊返屋企記得小心

架車一定經過A出口架，小心突然衝落車

將軍澳站閘機繼續為大家服務

喺b出口出狗 大家小心

包抄啦 上樓先

坑口唔係第一次。
啱啱果個星期日晚都試過一次，幾十個防暴唔知係度做乜。

捉完告暴動

千其唔好衝動

啱㗎喇
遲下垃會班垃圾又出嚟話班狗好辛苦日日要ot
借啲意幫班狗加人工
真係唔明交稅嚟做乜
交稅比人打

你地講到拉左就唔會再出咁

拉一出十

狗鐵正人渣
引狗入站
街坊受罪
狗鐵豬又唔敢罷工
同機場和巴士佬一樣，有影響力都唔敢企出街，無良知

有機會準備包抄

南豐人幫手係屋企叫落去屌

坑口街坊 番屋企啦

有六架狗車三架caddy 由屯門公路去 唔知係咪去坑口 2215

將軍澳市中心唔係極離地中產就係大陸人
最衰過藍絲集中地

食聰嫂啦

幾架狗車係你前面仲唔醜
企喺度戇鳩鳩咁

收工過緊黎

push

推

坑口街坊好勁
但係小心班狗發顛
記住 be water

集氣 唔落街都係屋企屌落去

小心有藍屍

想包抄 可以走入巴士站或者上商場

返狗竇啦 出嚟呃ot

包抄小心

#仲唔走
睇嚟班狗好鐘意俾人鬧

⼂
寶琳有狗

九龍灣有3衝鋒2豬籠去緊觀塘方向

上車收隊啦，企係中間南豐個位

公海好多mon post 9, 散水黨，直接罵戰最好

班狗今次想拉街坊 四圍都放晒狗包圍

收嗲啦死狗女
你依加大聲開咪喎

坑口站A出口

早d翻屋企，不被捕呀！！

有狗埋伏左起寶琳站天橋

寶琳一早有

親眼見到觀塘有狗車去緊tko

邊個位

唔好戀戰

將軍澳隧道fc

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

小心寶琳站內已有狗 已fc

我都係，快閃！

已撚狗快啲走

坑口站B出口

扮晒野

612 721 811 831 903

d防暴有D又失控

仲係到挑釁巿民
痴撚線

坑口人好勁💪

其實一落區好多呀叔呀嬏都屌緊,你繼續拉雖然犧牲大但係係好有效增加遊行人數,始終民陣耐唔耐曬馬係有效令運動持續

寶琳3個出口 每個出口6隻狗呀
雖然係度罰緊企

黑警隨時準備打人

大粒既係未特登放出佢出黎訓練eq

點解黑警係要咁犯賤
本身冇事就咪撚出黎啦

係要出黎比人鬧先安落

AB出口內都巾黑警

閘內巿民好快d走

黑警發癲會走唔到

建議搭去tko站走

覺唔覺之前係成班狗一齊失控近呢兩日開始有班冷靜警拉住班就失控的狗,同埋班狗而家剩係敢屌唔敢真係直接兇/打

由大西北去大東郊
真係咩

好似已散？

頭先A出口對出4-5架狗車走咗
唔知去邊

好勁

係b出口

走！

琴日寶琳今日坑口

On99罰企

其實越黎越多人唔鐘意班狗
因為次次有佢地出現就有麻煩
咁樣唔太理野既都會好憎佢

黑社會！

點會被圍，黨鐵派專車接佢地走

閘內既好走發癲走唔切

殺人犯，強姦犯

盡快返屋企！

真曱甴
人見人憎

冇，不過戰場由a出口變b出口

將軍澳要求催淚彈

大合唱

去沙田？

最好晚晚出黎製造白色恐怖
然後增加民怨

好撚堅呀tko居民

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好正

咩話？
有班警察毅進仔
然後咩話？

笑死,係咁撚

將軍澳好慘 無食過煙

真係唔明點解要守黨鐵

坑口真係好勁，唱歌又大聲又齊
仲識得唱晒成首
又識得嗌「殺人犯」口號

笑到痴咗線

( Show Blocked User - 達瑪拉斯 )
散水撚黎，Blocked好耐

欠西貢區一個交代
玩左咁多次都未有tg
連柴灣都有

咁玩先最好,最好就打鳩埋D藍絲

唔知有冇坑口三劍俠

係時候要食下人間煙火啦

昏迷左幾耐呀屌你

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!

雖然收斂左
但狗係有瘋狗症
不能掉以輕心

坑口手足好波

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

將軍澳站唔係離地藍絲就係大陸狗

睇住嚟啦 12點啲狗就咬人

收斂左

真係一個好奇怪的訊號,如果真係因為死左人要扮死狗佢又冇理由日日仲係到守黨鐵,應該好似太子咁日日龜縮就算,佢究竟想點?真係覺得有人爆閘機就會翻身?

想不被捕就要返屋企！

吭口街坊口號好撚齊

將軍澳狗攻嚟冇用先唔出蛋蛋

佢哋純阻拆閘

坑口好正

今晚黑警唔會做野架啦，林病叫做軟化左，又登報同賣電視廣告，依家一出物即係打自己一把？無論點屌黑警佢地今晚都一定會忍

今晚盡情屌柒佢地啦

我覺得多咗普通軍裝著綠衫變防暴，好多身型似藤條

想不被捕就要打狗救人

搭扶手電梯近景林個邊

同意

我8點幾返到坑口B 出口冇人，A 出口加對面馬路目測唔過100街坊
但已經有７架狗車５０隻狗。如果100街坊就要出50隻狗
721元朗400個白衫果時去撚左邊?

係Ｂ 出口有４個警察CHECK 緊個後生仔
其他果D 幾十個拎住個盾係度尻企

寶琳都起碼60隻途人表示咁得閒既

啲警犬依家一定嬲到仆街
無人打 反而比人撚
大家撚得靚呀
不過小心瘋狗症

成日都諗 就先唔計武警
所謂三萬警 扣曬文職商罪IT
淨計軍裝 防暴 速龍/特種
到底有幾多兵

所以其實都證明左
上面係可以落到order, 叫黑警做成點

黑警之前咁放肆
就擺明777撐腰
正仆街黎

住寶琳手足唔好搭黨鐵返去

好齊

聽到 你老婆 水炮車

驚俾人清算 同埋真係冇咩衝突

冇錯

每間屋都要有人屌 先可以令佢地感受到
香港人幾忍無可忍

將軍澳區你唔熟既話其實好易蕩失路

閘內好走

就發癲

見到一隊黑警仲驚過幾萬個示威者
暴動？

你老婆屋企出左水炮車

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!
仲有記住要周番個CCTV出黎!!!我地要真相!

黑警同林病係partnership黎，圍爐取暖，命運共同體，是旦一邊唔掂另一邊下場都會好撚慘

Anyway，今晚任屌唔嬲

坑口粉紅衫個中佬，又係上次葵芳果個

走住先四通八達

開番google map實走到

我估tko line幾個站應該有狗，坑口站行過將軍澳站安全啲

上曬彈 犬隻好撚燥底

藍田警局，有數部警車出動！去向不明，各位小心

唔驚清算咩
Or少d子彈俾外國

頭先有位女手足係a出口當住班狗面跳閘走左 好佩服你

好多人係坑口閘內
出閘都有防暴警

滿人的警車

坑口同寶琳好近
洗撚搭黨鐵咩

記得唔好搭去附近d站
見佢地係寶琳plan緊點追捕
今晚叫下好走 勿輕舉妄動
人地已準備包抄

邊到戀戰
個個掉頭走

留紅色水

所以有屎個D繼續屌,未有屎個D開始HEA?

非散水撚，不過附近好似冇哂警車，有啲恐怖

其實尋晚開始點解玩坑口, 真心唔知

女more

琴晚寶琳已經冇救到手足
以後唔可以好再柚手旁觀

唔想再見到呢張相 好傷心

成日講打狗救人都係打話

屌！佢支電筒咁撚夠電嘅，光撚到

可能因為多後生仔同黃絲

遊行人士分分鐘對你仲好過藍絲屋企人對你
擔心你肚餓口渴仲緊張過你老母緊張你
黑警就真暴徒啦, 人見人憎

要集齊人塞爆一個先得

831開始無啦啦搞將軍澳
8.4遊行都未見過咁多狗

出藍旗

藍旗

唐俊街泊咗三部長陣。

不嬲好和平好歡樂喎
何來要和平散去呢

扯旗

岩岩果下巨響咩事？

總之散咪坐鐵

出位果d俾大sir mark定名交人架喇

藍旗就走一走先啦, 唔好送頭

半個鐘後繼續屌

坑口舉藍旗

唔散唔通留係到比狗咬

話口未完就想打

點影響社會安寧呀

搭唔到地鐡自然塞喺出面，扯藍旗做乜鳩

散band lu

咁都唔反面先係奇怪的地方WO

雷射筆都襲擊到
咁你大光燈都照死人啦

如果真街坊既話其實唔會搭黨鐵
坑口同寶琳只係一條隧道就到

#巴打報料 #自行判斷
2250 問左坑口B出口連理街商場管理，保安話上面指示如果有咩事，警察可以直接入內拉人，手足自己小心

行去將軍澳同埋調景嶺都得啦

推下
小心駛得萬年船

2255 寶琳站有大量軍裝

自己封站趕人走 又舉藍旗

舉完又縮返入去

連理街商場係黨鐵商場

法國國際學校個邊有幾架stand by 緊

科大嘅同學仔

再加坑口除左東港城之外都係領展

又唔係用氣油對付狗,撚狗有風險, 有藍旗要散一散,狗會包抄,睇定D再集

因為佢831無拿拿封撚左將軍澳線
係調景嶺班街坊食撚哂屎
要行成個鐘去寶琳
如果唔係就要踩單車返屋企

Coming

小心D狗係海悅麥當勞個邊包抄

小心藍絲混入

坑口行去寶琳定尚德都好快好方便，兩邊都有車走

2258 好多狗寶林上MTR出北角方向 坑口小心

2258 好多狗寶林上MTR出北角方向 坑口小心

2258 好多狗寶林上MTR出北角方向 坑口小心

係
所以你唔出市區真係捉依因咁

其實天水圍人鏈都唱毅進仔，呢隻歌傳唱度好廣

放得入一次，佢個場好快就好多牛牛入去

新同盟果個區議員着到成個保險經紀

閘入面仲咁多人咁快出旗? 一陣又想恐襲？仆街警狗

到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

將軍澳南有幾部長車不過吾知入面有冇差佬。

#寶琳 #坑口
2300 寶琳站內有警員登上往坑口列車 懷疑將往增援

1100連地鐵站上天橋都有

冇gear冇衝擊都出咁多防暴

坑口Madam講乜鳩阿
為表誠意 吞槍先啦

仲要連住sell hk東港城

CABLE 班狗點緊人 準備有行動 現場小心

Sell HK而家唔會亂放狗

狗出黎撩事，究竟佢地係其他地方做緊乜野唔見得光既事

散定band都得啦

將軍澳站冇乜人報

安全

退一退後 小心 包抄 睇TG哨

狗等增援, 準備出擊

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

指緊人啦D狗...小心包抄

東港城如果放狗入去唔驚第二日好似場入面間日牛咁

小心黑警 以退為進

將軍澳班街坊啲口號撚狗好正

運動場有狗車嘅話 要小心包抄

set緊目標咬人

其實點解啲狗今日會突然佔據坑口站
都係一個謎

要散水

佢地而家係開始令大家習慣要清個百米距離黎"比佢地做野",冇人影到佢地做咩都得,黨鐵又幫佢地整走CCTV

有，佢地頭先輪住去廁所

附近有幾架狗車

坑口人好波

佢地想食蛋點會走

係公司冇得開喇叭, 講咩?

咁多位係時候走啦
快閃黨

狗狗不如你地試下話將軍澳狗屋冇催淚彈睇吓佢哋會唔會散

可否唔好食煙
好臭

睇住開始有藍絲想做好市民捉住你唔比你走啊

好多街坊，各位辛苦了

我第一次撚狗

大家記得好似呀叔咁撚狗呀

我覺得入番晒去部署, 隨時衝出黎捉人打人
街坊們應該走, 快閃, 唔好送頭
利申, 個人見解

大家小心

我懷疑冇乜存貨
TKO可能分唔到貨
坑口啲popo異常冷靜
出嚟hea舉下旗就算

無煙城市將軍澳

小心新寶城果邊

間日牛半個月前已經開返喇

催淚彈！黑旗！
不斷重複。。

太子站單野之後 班狗好似粒晒水

等寶琳增援,齊狗就咬人

我覺得係依家唔行鳩射TG依個方法,而係一黎就衝,射乜9,衝反而你地先走,加上要拉人,佢地都好耐冇射TG

連理街係黨鐵架

《願榮光歸香港》MV 合唱團版
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔

√√√

琴日幾Q多狗,係衝個陣拉唔到人姐

到時就唯有向北行影業路上科大

堆填區

be water呀

站入面冇
冇直上商場安全好多

連理係好危險，連埋東港城
可以變新城市2.0
不過入商對popo冇著數
新城市已經係一個例子

應該係宣布撤回之後先笠水

Keep 住update

Stay safe and be water

打完掉晒入去

係時候回家，唔好蝕俾佢

將軍澳狗狗：尋日咁辛苦班到支實體版橙旗黑旗都唔收貨

真係好多好多街坊唔散水，要尊重佢嘅決定

上次玩狗屋都無蛋食，今次將軍澳要開齋

唔係堆填區個邊啊，天晉對出個邊啊

有催淚彈未 依家出去趕唔趕得切食？

淨係提坑口班人咩

點解要守地鐵班狗狗？

警犬守護atm 輕鬆OT

坑口班街坊好西利 好齊心啊
大家都係等緊食蛋？

王宗堯都係到

唔知

小心畀jg gank, 多睇地圖

太子嚟

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

聽日見啦 而家去食糖水去食M記
不損一兵一卒最好

岩岩睇電視,好似話琴日寶琳有站長俾人打,公會就叫popo黎守車站

又唔攻就走啦， 響度鳩叫狗會驚驚？

12點前散 please

睇死唔會有

水塘位
會唔會tg都無粒

唔會啦狗都睇穿我地只係鳩叫， 佢又袋穩ot

撚狗完成架啦
你依加散佢仲要OT多一兩粒鐘 賺哂架啦
又裸裝 陣間想食棍定食蛋呀
走啦

坑口
厚德邨 德澤 7128
德志樓 3515
德裕 9847
南豐 環保大道閘口密碼 1456

將軍澳
尚禮 6031
尚智 R6904
富康10座 8108

明道 1628
明覺 3828
寶松8756

寶盈花園
5座 7328
6座 8650

23:20pm d狗開始上gear,手足開始要走

現場一堆街坊冇裝著拖鞋
一射一定恐慌 捉返十個八個
Bewater 聽日見

利申：睇直播

#坑口
2319 有防暴警員配備催淚槍

黎啦

出黎晒馬表達民意唧，唔一定要開拖，不過差不多可以散了

反而太子膠著3晚冇咩進展

咁又岩

果班真街坊黎

有冇入彈架

個C9係咁指住屌

係現場外圍
好撚平靜喎屌
好撚多人食緊花生

記住撚狗宗旨係要你自己平安無事而要班垃圾著住gear成晚無得郁手
唔hit就run la

最好射一槍呀
聽日成個將軍澳都係TG既香味
又屏風樓又潮濕

催淚彈係唔會喺將軍澳區出現

個阿姐好堅

閘內好快走已經好多次走唔切

夠喇你，想同街坊講就自己落街啦

週圍都係樓 正前方都係樓
係射就快

實被人屌到仆街

班狗都無豬咀 點會射呀

坑口住宅好密集，一射就⋯

陣間一衝唔使旨意裸裝街坊救到你
好散啦 不被捕全身而退先叫撚狗呀

直接增加士氣

班狗係唔係喺將軍澳有樓先唔肯射

TKO撚表示要催淚彈
利申 現場

其實圍狗屋類一直都係咁講,但又有幾多次係覺得夠就散

叫個位藍衣阿姐走啦！

有槍 無豬咀 所以唔會有

到時實捉硬個阿姐

強烈懷疑係

尋晚有三個阿叔今晚又有個阿姐
將軍澳區好波

B出口白車

應該就快忍唔住狗衝

以為佢鬧緊黑警

[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」

根據定律 一陣應該有藍絲攪事之後d狗就做野

2330出面落毛毛雨

佢係鬧緊狗呀....唔係咩

Show Blocked User - 達瑪拉斯

落去等左9個字都未有 睇唔起tko人

要幫手

推 撚狗

現場街坊唔好high過頭
小心身邊有仆街藍屍幫手捉人

A出口

屌 罵左幾個鍾仲咁好中氣

屌 原來佢係五毛

擔心阿姐

阿姐起心口整個心既手勢呢下幾好wo

明德有狗車

佢好似diu 緊示威者
利申聽唔明佢講咩

幾時先射等左好耐

快啲放煙喇屌tko街坊等左個幾月都無煙食

呀姐一直屌緊警察

呢個一定要推 有前科

要用丹田

呀姐雖然有鄉音
但係屌得好勇
已驗證, 係香港人黎

個藍衣大媽好撚正 笑死

坑口體育館有狗車

佢屌緊狗啊 屌得好大力

賤種狗欠tko街坊一個尊重

點解要走？

屌 要散喇 d狗忍唔住喇!

自己人理撚得佢咩話

存貨只夠大區用，分唔到去細區

對唔住
冒犯了

現場有無哨兵

將軍澳站有港鐵粉紅衫狗匯報情況

暫時有狗

趕記者,出動了

出旗就走啦

對唔住
我錯了

班夠狗喇，街坊小心

將軍澳站有港鐵粉紅衫狗匯報情況

暫時冇狗

坑口閘內要走就快

咪係 唔比面tko人

返屋企

唔尊重將軍澳

又縮返入去

又要賽跑

街坊跪求黑旗先走

又躝返入去？

狗仔又走出黎，街坊小心Be Water!!

幾日唔見速龍 我懷疑包撚晒面果班便衣係速龍黎

逃走果陣，小心有藍絲市民玩嘢

阿姐好波

全部都係街坊
連狗都係

防暴夠做, 速龍留守旺角

譚仔阿姐connected

手足走鬼時記得拉埋阿姐走。

( Show Blocked User - 達瑪拉斯 )
完全封鎖

狗先係非法集結

肯定係831有公安速龍打死人 所以呢幾日無左速龍

過⋯

街老鼠

叫恐怖份子啦

內外夾擊

坑口裏應外合 街坊好野

著警權監察背心果位係咩人?

站內個班係唔比走定食花生?

過~~~~~~~~~~~街老鼠

閘內閘外都圍住佢地

街坊respect

連龍咪又係防暴換件衫

好似係陳耀初d靚

高危位食花生

站內咁多TKO街坊食花生

要射TG啦

又過~~街老鼠

食花生 頭先見到黑衫阿伯由裡面走出嚟

鬧狗，佢鬧班狗唔好咁蠢，遲易早倖政權清算

過~~~~~街老鼠

冇戴頭盔隻狗好似忍啱住喇 大家見時機差唔多就返屋企涼冷氣喇

唔太會 人又唔係多 多數狗衝拉
大家唔好輕敵 一黎料要博老命鳩跑

又行一行出黎
出tg啦頂

下次有新口號

狗出籠喇，街坊小心

你留意下 呢兩日D有D便衣唔知做乜包撚晒塊面 如果係驚起底 點解班防暴/其他便衣又唔包

睇黎黑警好唔尊重tko 街坊
叫左咁耐黑𣄃都未出

第幾次彈出嚟

D狗扮緊可憐, 扮左2日啦

一出港鐵屋苑食哂

又改口叫雷射筆

藍旗
tko街坊係想要黑旗呀屌你老母

彈出彈入

雷射筆＞雷射＞雷射槍

新寶城有狗落車呀

得1支旗

講錯咗比人屌

好撚sad 無煙城市

琴晚太子話 雷射裝置

其實D 狗都好少人下......街坊留意下有無包抄

等睇TKO街坊表現散水為霧大法

佢地好似冇帶豬咀，同琴日一樣

狗出閘之前好走啦

be water

坑口街坊好勇

今日似 做大龍鳳, 配合尋日乜尻加強監警會陣容 咁上下

差唔多了
牠們行得出黎應該會附近有支援
執生

雷射炮

西貢健康城市
煙都唔出

靠嚇過期煙冇存貨

放狗！

成班衝緊去

街坊呢個位跑幾步就到住宅範圍

向前緊

有冇拉到?

自己樓下都犯法

Popo自己收隊，啲人都會返屋企啦

個女仔冇事

換轉前幾日就有事

果然又係兩邊包
hh太多樓 太多scout

上去救手足呀， 唔好落單

有拉到？

正記
果度有好多警察
向地鐵站行緊來
fc 左

散啦
開始捉人

立場話狗跑得唔夠快 追唔到？係咪無人被捕

hh個位幾好 好多路可以走 不過都係唔好戀戰

冇,應該真係行緊返屋企

包緊去B出口

真係改晒戰術，想洗白

hh樓多人多
係hh玩真係好撚蠢

洗白就唔會圍地鐵站啦 博屌咩

831應該死左人
所以唔敢再黎

係咪本身想圍捕? 見有另一隊係另一邊出現 好彩走得快手足

返屋企Lu

無出速龍已經知咩事

過~~~~~~~~街老鼠

衝緊!

胡錫進都話香港D都知係咩警察似比示威者打狗一樣

Aunt Uncle好勇

唔似洗白， 之前果d似大陸狗黎， 根本港狗只係呢d level

班狗失哂控

Uncle好有火

又準備拉件

入左安寧搞個牙嬸

將軍澳太多樓喇，d人過條馬路就係大堂

圍左個女既 個女既係咁罵緊

圍阿婆咪叻叻囉， 有冇人幫阿婆拖

班警察無故出現，又跳片跳入，大家都唔知佢地想點！

猜想，其實他們也不知做什麼，因為order 未到。他們出現只有－目的，一個效果就是挑撥市民，激起民憤，甚至引勇武派出手，然後驅捕。

大家要小心，街坊小心，只攪，只圍，不攻，不要中伏！！！

班狗對記者異常好禮貌

中計黨

有狗係慕德呀，唔好去呀

唔知關唔關tko事

發覺中年個班真係可以冇成本任屌

再講就拉你？

第一波無衝 但班狗又想鳩拉 好明顯上面落曬order要減少暴力場面

幾十個圍個阿嬸 知唔知醜

圍出畜龍都要落單， 咪傻啦唔攻

2348 #坑口 #坑口站 #安寧花園
有一人被大批防暴包圍。

係呢個？

阿嬸都搞 有無搞錯

帶隊條popo係見有記者
專登大聲關心勸條女返屋企
明顯係想俾記者影到同收音

又照撚住鏡頭

我淨係知好撚多燈

臨尾都要搞個阿姐

個牙嬸驚都無驚過

打死人要封鎖消息

盲啦屌

又嗌曱甴

蘋果影緊
問佢咩NUMBER就串柒柒

Auntie 你都恰 屌

唔關事 配合林鄭鳩縮 黑警收左order無得出盡力 要補底

rthk有個正面屌狗

做乜叫自己人係曱甴

有冇人救大媽， 不割蓆

勇武嬸

阿姐好勁

但係最撚好笑係一路叫佢返屋企
但推佢個方向 出面係馬路黎

佢唔會有事啦

慕德狗車竹出緊

比人拉個女人係咪頭先係個站係咁鬧果個呀嬸？

個五個所謂獨立專家落左黎哽係要做戲

要洗底呀, 拉都唔會再扑頭跪頸,
香港人過幾日就唔記得晒架啦

tko不嬲係hea啲
不過太子都好明顯收左皮
831

其實冇野 個阿嬸未驚過

阿姐好勇

依D年紀唔係捉到你掉野個類理得你啦

幾十人圍個阿嬸
執柒左佢啦

唔係，嗰個藍衫

好似唔係....而家呢個黑衫 無睇錯既話

陰公

太子冇啦， 呢三日錯過最好機會

屌路過行行下就放狗追
好彩慢慢行到返去

又亂入私人地方

咁遠

係黑衫

唔講以為呀嬸係殺人犯／危險人物

咁撚多狗圍

又係無number
知唔知醜

保安鳩下鳩下

金魚記憶，所以得閒要睇番721，831

保安都要比狗屌

搵保安叫佢走啦

成班係度屌鳩人搵保安 屌你老母

保安好無奈

你又知 前幾日師奶買完餸都係咁拉

白衫阿伯保安唔敢趕狗

保安好似未訓醒咁

咩live見到

有表態算好

條8婆之前一黎就破口大罵

做乜9圍屌個看更

原來係叫D狗唔好入

立場

台戲做得唔夠好
有檢討空間

入私人地方叫保安出黎交代都咁撚串

純充數

又衝紅燈，又話人曱甴
成班傻仔

拉個保安 我屌你老母係度恐嚇

差佬: 好多曱甴

廢老保安

街坊軍ready

引埋安寧嘅街坊出黎

邊個LIVE聽到?

安寧居民撚狗時間

成班狗難為保安伯伯有鬼用，人哋講事實呢度係私人地方咋嘛

全面進場

下次叫佢地納粹軍啦班仆街

街坊

又亂闖私人地方黎

眼鏡uncle 中氣好勁

佢係叫私人地方唔好入黎喎
咁佢淆都人之常情姐

話人傻仔

居民好撚嬲

灰色衫阿叔同白色衫阿叔

有線，主播有復述

又得罪民居

發生咩命案
邊個話事呀呢度
我唔驚啊我喺度住架
阻住居民休息呀而家

居民好波

有線主播仲要重覆

居民

琴晚寶林三劍俠 今晚坑口雙雄

居民好波！

要人

擺到明真係俾佢地煩到出黎屌狗
人地訓緊覺你走入黎嘈

又練跑

好啦
你班撚屌又引埋安寧班街坊落黎
坑口咁撚多樓玩撚死你呀

就黎18區嘅私人屋苑都得罪

快啲落樓

重有個呀姐

唔知係有主户係隔離先咁講定自己真係想講

有狗車醫院入緊東港城

有人單車公園跌電話

落樓屌狗

安寧花園私人地方範圍
個保安阿伯唔趕狗走

咪係
成班痴線佬會唔會打佢架
呢個保安都好勇啦，出黎同佢講私人地方

班警咁樣做真係過份

安寧手足落街啦食宵夜啦!!!

我地呢度好安寧

rthk又捉左個比佢係到撚狗轉頭

今次真係業主覺醒... 助攻

佢地驚狗架

後面個banner: 業主覺醒

安寧花園無安寧

班防暴

黑警去到邊都俾人屌

關咩事，香港狗一早失撚晒控，咪撚幫港狗洗白

成班黑警恐嚇話要拉個保安 痴撚線

入安寧花園搞事

笑死
人地整死個阿伯就好笑

越嚟越多人

業主覺醒

佢地依家係以為自己大撚哂

坑口街坊+50分

小心有藍絲狗報驚

一句唔好阻住阿SIR做野就想耍走人 仲要咁惡語氣
個啲乜鳩黑警監察去左邊

咩事

快啲縮返入狗竇啦屌

rthk班狗係咪俾人前後包???

頭先有個死察婆係咁影人大頭相，仲比人發現左！有冇人有影到條8婆相起底？

私人地方黎呀，收隊啦

班狗無啦啦跑乜

坑口班街坊好勁

安寧花園有狗進入，快啲幫手

元朗祠堂又唔見你班狗入去

唔撚知醜架d毅進仔

有Popo想失控

有個西裝友比人查證,之後係到拍手串鳩D狗

立場影住又搞鳩個呀叔

班警咁樣做真係離晒大譜

白痴走去同個住客講乜鳩
帶乜撚野返黎呀

走啦

坑口居民好野

有入
入去飲汽水囉

安寧花園街坊睇住阿

黑狗真係好撚廢

睇now見到班狗跑來跑去一個人都捉唔到

後生仔返屋企 popo 只會拉後生

居民好野!

班狗咁得閒不如去埋隔離左右住宅
增加坑口人仇警情緒🤪

班狗又忍唔住啦

班狗真係冇撚腦

講兩句唔啱又攞枝棍出嚟fing

d阿叔勁到

私人地方範圍，靠居民街坊屌狗走

咩問佢老婆帶佢返嚟

去人私人地方
話做野唔使解釋

屌你我良好市民
你話有賊我咪幫你捉囉
走入人地地方, 仲好意思話人阻你做野,唔使同你解釋

去到邊都要比人屌

個到同狗屋冇乜分別,入去把鬼

班柒警問街坊邊個帶佢返黎

屌狗大會

黑警同街坊互屌真係好低eq

狗改不了吃屎

Connected

欣賞有人講搜查令 但佢地唔會聽

敗走

住客落力D

成日唔夠講就話阻差辦工 好撚廢

真係屌走咗

講真 得阿叔做到
後生真係原罪黎

夠僵就過埋隔離南豐 東港 蔚藍整曬啲私樓

好多中年呀叔都幫手屌狗

返狗竇啦

屌你跟本而家黑警先係搞亂民生

班毅進仔真係好廢
講黎講去都係個幾句廢話

保安出現

自己屋企樓下行為不檢

如果後生既屌已經比人拉咗

私人地方，靠住客喇

淨係見到你查身份證喳喎
邊有拉人 兜唔到啦垃圾

街坊太近啦 班狗俾包緊 想突圍一定會鳩衝打人 你地無裝 唔好硬碰

頭先比狗恐

一陣肯定圍個保安

保安：你地扯啦，我想保住我封利是

保安出場
睇下又玩保安玩到幾點

有冇安寧喺樓上請下面班狗食吓雞蛋蕃茄

保安伯伯
你咪搞到佢呀一陣死傷真係唔掂

行過兩步就係頌明苑啦，斬人嗰晚 hae 查，街坊點會唔記得

安寧花園街坊好嘢！！！！！

去人屋企門口叫住戶散去

警方攪事
暴力威嚇街坊

好多多叔叔屌狗

係私人地方話人公眾地方行為不檢

呢d咪真保安囉

笑撚死.....以為自己邊到都入得

安寧花園要人

咁個呀伯起碼都係講左唔比佢地入,算係咁啦

佢地係我米飯班主黎架

開咪嘈醒人落黎

呢個保安係叫班狗走
值得讚

真諷刺 仲要係安寧花園
有無相影到屋苑名&癲狗

on9 衝入私人地方拉居民打居民 你估d狗真係大撚哂?

差佬又入私人地方，目無法紀
街坊屌得好

你走去人地屋企樓下嘈
12點啦on9

彈咗入去依家又彈返出嚟
佢個樣好似未瞓醒咁

師奶都激動埋

要表揚

落下圍佢地啦

今次個保安係好人

重要開咪大大聲

搞愈耐愈多街坊落嚟

班狗識撚法律咩

全港18區都屌狗 就知林鄭同班黑警幾失敗 咁都唔反省下自己

加油啊，未能親身去到，繼續屌班狗

得啲呀叔講暴徒先唔會俾人拉

去到邊個屋邨搞到邊個屋邨 岩呀黑警

又開大光燈

安寧屋苑街坊

個保安係叫班popo走架喇
一陣唔好搞佢啦

坑口街坊好

屌你 幾分鐘落左超過100人都有

越黎越多人落黎屌狗
坑口街坊好波

去到邊個屋邨搞到邊個屋邨

佢地點會忍到呀
失撚晒控

好感動。

將軍澳無煙城市個朵可以頂到幾耐

阿伯保安終於出返黎叫狗走

白衫姐姐

唔明點解有人鬧保安，一個人面對咁多狗唔驚咩

雖然係鳩流流左D但都好過二五個D

搜查令！

而家基本上
全年齡層we connect

表揚保安

安寧屋宛樓價升硬

大快人心

20886 其中一隻狗編號

保安伯伯好勁
班警連hi下佢都唔敢
真係一跌就傷

係咪要去哂全港18區俾居民屌

狗敗退中

退後

呢d先係保安黎架嘛

佢就醒丫
知道邊個先係佢老細

私人地方公眾地方行為不檢?黑警

屌走左

安寧街坊好波!!!

真係屌走班狗

伯伯好好人

好撚多阿叔屌狗

呢D先叫保安

被查個阿姐點？
放左？

你唔記得MOS發生咩事?

坑口今晚+3分

今晚MVP 安寧花園居民

安寧業主記住新年比多D 利是呢個呀叔

安寧花園樓價急升

終於

好齊心

20668 其中一隻狗編號

係 頭腦清醒

保安：今年利是fat fat

安寧街坊好波！

好感動

街坊好野

好波

私人地方根本入都唔應該入
可以唔走咩

寶琳琴日對比差小小

D狗真是好鍾意自取其辱

記者阻住你拍攝 on9架喎

淨係識拉細路 D嬸嬸叔叔出黎就唔敢拉 大人係時候出黎保護下一代la

呢個保安牙叔好波

阿伯保安算係咁，係中間

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

仲話自己處理緊案件
私人地方查案係CID做架喎
成隊防暴轉晒部門

班狗又想兇人話拉犯
私人地方都入得
好彩市民識野搏返佢
問佢捉咩犯 犯左咩犯
2條狗先氣忿咁行開

今年利是封多啲俾佢

呢個保安要派利是

起事起得太遲應該冇蛋食

阿伯有出過聲叫佢哋走
adore

靚波

保安呀伯幾廿歲都好勇武

個保安好細粒
但好野

安寧+1分

Gchi

真係要表揚佢
好撚勇
仲要依家一人趕緊成隊狗走

正一過街老鼠，濫捕擾民，支持街坊趕狗！

新都城冇得比較啦 中產

保安mvp

保安新年fatfat啦

安寧花園街坊好波

有不斷叫佢地後退
伯伯已經好盡力架啦

光到睇唔到

狗節節敗退中

保安伯伯好耶

呢個保安 值得respect

依家企正最前趕狗

係咪睇唔起將軍澳居民

tko狗屋angry bird果日無出 諗番覺得好神奇

安寧街坊好撚高質

個保安叫popo 退佢地又真係跟住退

保安新年會收好多利是

安寧花園住戶好波！！！

成日屈人阻差辦公on9

好好嫁啦,一出黎比狗屌左次,都重出返黎叫佢地走

全部阿叔好都好勇

話唔定聽日就俾狗搞炒左

保安呀叔雖然個樣好弱
但佢唔怕咁多狗 又肯企最前
其實已經係最盡職既表現

聽講不嬲都係好好先生黎

保守伯伯好撚勇武

要比大封d利是佢呀

街坊好撚勁

望住個保安伯伯 唔知點解想流眼淚

好撚型

聽日就好派利時比保安叔叔喇

阿伯保安好勇

小心係伏 引人出黎

手足叫爸爸媽媽新年封大封啲利是比呢位細細粒嘅叔叔

只可以講上至中共, 下至散仔,每個行動每個決定都係弱智..

呢啲保安咪識做囉，新年fat fat喇

保安阿伯: 你地班黑警一二一二咁退啦

企頭帶隊
明明頭先淆到仆街
跟住開始人多 自己勇武企頭企中間

保安獲得全屋苑居民利是

個畫面好似保安控場咁,好型

真保安

有冇起因

on9一問，私人地方保安唔比入狗仔係咪就唔可以入?

今次呢個保安伯伯識做

私人地方的確唔比入

講乜春影響公眾地方安寧

屌佢老母私人地方 講乜公眾地方

真
咪撚出去

保安伯伯 有d可愛
加油呀

佢個表情同個樣都hea hea 地，但做野勁過其他保安

唔係，地鐵站嗰個淺藍色衫，頭先被圍嘅著深色衫

On Ning 成功趕走popo

d狗係晒條行入面竟然無人包抄

保安伯伯今年封大份d比佢啦居民

多謝咁多位，12點都仲可以咁多人

正常啦 比著係我都驚 人多仲唔帶頭推

街坊好撚型

街坊好波 振奮人心 TKO勇武邨

抵請佢飲茶

假街坊

我宣佈全香港既新年利是都係屬於呢位保安伯伯

安寧街坊好野

話人地住客係暴徒
假街坊

假街坊 ON撚9

又話人假街坊

假街訪?

有冇人被拉

保安無報警 黑警又無搜查令

果然係安寧

坑口站仲有防暴，小心

安寧花園有立案法團 係唔撚同d

假街坊都好意思講

街坊派利是爽手d呀

話人假街坊, 黑警真痴線

831太子cctv

查人身份證之後叫人收聲
話再兇聲就即係阻住佢做野

我驚阿伯被人抄

班街坊住得近口德村特別搶口

有幾多個人係到住有目共睹
痴撚線

話佢地假街坊
成堆踢拖

除非講明要拉邊個先可以入

屌得好勁

屌你，Popo又想拎尾彩

暴徒,假街坊??

又係到奶番渣沙

佢地咪講阻差辦公

你覺得有幾多保安會唔跪？

仲咁好禮貌講bye bye

啲狗真係好撚柒，去到邊比人屌到邊

質疑人係假街坊 痴撚線

你地班假警察

居民都有得假 睇黎黑警真係弱智唔係扮

班黑警好小學雞

我現真的相信是上帝叫林鄭做特首的

安寧花園 最勇武街坊第一名

全部show住戶證屌走popo啦

D 狗癲撚左, 無得話人犯法就老屈佢地打人,

唔止算係咁
好撚勇自己係最前面

頭先俾狗兇完藍都變黃啦

阿叔係識玩

呢個保安過年發發

你班戴晒gear既假差佬tim啊 on99

退左出去又要想拎尾彩

真係值得添些少

假警察

影住係屋苑出嚟都假

呢個保安真係算係咁

班狗條氣明顯唔順

仲有黃大仙

狗車肯走

灰衫阿叔

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

哇 又叫人暴徒

出左身汗減肥
痾個屎再出汗先

阿伯保安好波

無啦啦係邊到出黎呀
唔撚用腦

但保安係咪有權要佢地離開，呢個先係我想問既問題

無no.唔通又唔係假警察?

班狗入嚟唔夠5分鐘 街坊就落晒嚟
話佢地假街坊

成日老屈,俾人鬧就話人地唔係街坊,仲話係暴徒,乜柒都老屈,屌你老味

圍歐唔同政見既人士 你估個個好似你地咁咩

全邨人保佢啦

好認真 撚狗真係要阿叔同銀髮族先安全

衝入屋苑話人假街坊

有

有個女街坊岩岩洗完頭

點會呀
你睇呢到咁多人咁齊心
有人炒佢 會唔俾人屌咩

比人查果個呢

有搜查令先可以入 岩岩咪有人引用左警例

良安保安

應得既

可以做首都了

過街老鼠，去到邊都俾街坊屌

假警察!!!

屌 d狗真係覺得 全部香港人會支持佢地 真係笑死

保安叔叔新年利是fatfat

係

惡警敗走

大快人心

仲唔收隊想拎尾彩

真係要入都阻唔到啦

真街坊對假警察

佢地好似仲未接受示威者以外既人都唔歡迎佢地

安寧贏撚曬

越黎越多街坊出黎
屌你班狗都唔用腦既
12點 聽日要返工
你黎嘈嘈閉
係人都屌啦

過街老鼠，冇人歡迎你地
返狗竇啦
咪呃ot

亂講人假街坊算唔算假証供, 妨外司法公正？

黃大仙沙田深水埗街坊心諗做咩將軍澳突然間發力

為左解放香港

仲屈鳩人暴徒 講野都唔撚經大腦

太子又拆緊 再唔走肯定又拉到

咁普通業主趕唔趕得?定要保安出聲

有個岩岩洗完頭

忍左成晚 比街坊軍激兩野又打回原形

想挑釁居民

大家企係屋苑範圍撚狗就得

冇出示委任證係咪真差人都唔知，仲好意思話人假街坊，香港養左班垃圾！

屌，好撚勁

撚到口窒窒

Cls有時聽到佢地9up都真係幾撚好笑

班狗自己冇罩唔會放啦

真係智力無限低
假街坊 都講得出

眼神襲警
聲音襲警

屌個女人岩岩洗完頭

敗退

好多叔叔同姨姨屌狗好感動

個細粒保安聽日一定上頭條

班狗，走都仲要用強光照市民，真係衰撚格到

我要催淚彈

狗再敗退中

而家即刻比

坑口街坊好野

有個阿姐抹緊頭

伯伯好勇敢!!!

型撚到

保安起碼都出聲叫班黑警走

Feel 到個保安好撚淆都頂硬上

正式宣佈安寧保安叔叔
獲得運動首位英勇保安抗POPO *偉業*

要睇心理醫生

12點開咪嘈, 正常街坊都落街趕黑警

我係想搞清楚我既權利，私人地方佢冇搜查令入黎仆親又入我數?

安寧村居民

tko popo 咁廢架

今晚popo心靈又受到創傷

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

而家先知On Ning 咁撚高質

利申：以前住新寶城

狗改不了食屎呀
頭先係地鐵站都扮哂野
一衝兩野俾人屌就露底

安寧花園尺價瞬間飆升

佢哋都on9 凌晨12點 邊個會特登入將軍澳?

東網個live勁撚多藍絲

安寧花園好安寧

入夜班狗又發癲架啦

唔係突然發力係班狗一直睇唔起將軍澳

證明沖完涼都沖落樓屌9 佢地阻人沖涼

今晚又學識新名詞：假街坊

事實證明,保安只要肯企出黎,班狗就會敗走
唔出黎既保安=害街坊
保安伯伯好波

啲狗條螢光帶幾時由綠轉左紅ga?

一路叫D黑警走喎

POPO OT比人屌

躝開啦屌你老母, 呢度唔撚柒係公屋阿, 私人地方阿, 屌你地老母
咪撚污染安寧花園阿仆街

今日之星

唔好忘記黃埔女武神

街坊多狗幾倍

香港真係好團結 睇到呢個畫面眼濕濕

比人查身份證果個女人呢

其實係班狗一路守緊地鐵門口
無啦啦跑出街 之後成班入埋安寧花園
根本咩事都無發生
我係居民都燥啦

俾人屌走咗

個個著拖鞋落街,
假街坊, 屌你.. 班毅進仔有無觀察力

又起歌

本身比狗圍個女人呢

簡直係擾民

講得好好

tko+50分 好撚型

雖然好難講會唔會為左射人TK都唔理,但應該真係低機會左依家

嘈撚住香港人訓 聽日又番工 唔比人屌死咩

TKO區戰鬥力

厚德商場近地鐵站門口鎖左

要走記得行入頌門園邊個入口

蘋果live 最尾高潮冇晒聲

啲街坊好撚正

你地走左安寧花園就安寧啦，黑社會

坑口街坊好撚勁！！！！

tko wts ssp 沙田 mk
已獲封本港勇武撚狗區份 其他區份請急起直追

TKO

最尾隻狗係咁向後望，想開人波咁，咪又係敗走

大大力飛身份證=武器

俾人屌到上車

on cc 同01不嬲最多

安寧花園好波!

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

有名你叫東網嘛
咪即係喺狗鐵睇文匯報嗰啲全部都係藍絲一樣

咪係
又唔係咩商業區
唔係到住既邊撚個入將軍澳

安寧街坊記得封大利是俾保安叔叔

還我安寧

世上只有林鄭才能喚醒香港人的心

安寧保安伯伯簡直係保安界清泉!!

次次都好似戰勝左凱旋而歸咁

夠鐘返狗竇啦

走入人地私人地方範圍仲話人假街坊

伯伯好勇

一開始佢講都唔敢講得大聲D嫁,重比狗屌

警方攪事
威嚇街坊
離晒大譜

林奠聽日尖沙咀酒宴

模範保安

831之前已經係咁
一粒tear gas都冇
明明掟爛晒個將軍澳狗屋
都乞唔到一粒彈

保安伯伯

大大封利是

咁撚多popo

好仔唔當差！

真心問 係個花園走出黎 唔係住戶係咩

頭先圍住個女人有冇捉到？

實會啦, 而且佢做左好撚耐下

佢地都唔撚洗落街 最叻係網上話人假街坊
仲有一大班係大陸大馬D五毛小粉紅

我屋企啊DLLM
我依家就落街教你班警察玩火人

應該閃左掛

好叻架啦呢位老人家 抵讚

好撚正

狗狗敗退

當差正仆街

根本就係黑社會
俾人屌完就兇鳩人

安寧花園

假街坊囉

敗走叫人曱甴
輸都輸得肉酸個人

法理上係可以唔俾佢地入
只要冇居民報警
d 狗又講唔出佢想入黎拘捕既人既特徵

曾經有單案例係樓上掟野
狗要上樓, 保安唔俾
d 狗告保安阻差辦公
最後上到庭, 個官話樓上掟野落黎
狗根本唔可能知道要拘捕邊個, 當下入去只係做搜查工作
而狗係冇權係冇搜查令下入私人地方搜查, 判保安無罪

保安MVP

好仔唔當差，當差正仆街

入人地屋企area 仲好意思叫人甲由返屋企

收皮啦黑警

證明保安趕狗走係幾重要

TKO完勝

有目共睹呀

班垃圾仲未肯反醒點解自己咁犯眾憎

好撚正，完美KO黑警

tko 班狗太廢
如果wts街坊咁近屌狗，班狗應該捉一兩件去祭旗

班狗智商無下限
可能以為反佢地果班假街坊係個草叢跑出黎

咩LIVE都多藍絲
佢地好鍾意洗版

覺得呢種係網上攻勢黎

你睇帝吧出精
佢地既行動 係FB 狂留言

Dllm你班死黑警原來咁驚街坊既 對住啲年青人就係威係勢

街坊團結，抵讚!

啲狗繼續呃自己好受歡迎啦

安寧真係完美示範

唔住將軍澳都想大大封利是達落去佢枱面度

遲下帶埋住址證明出黎 可能會俾班狗話偽造文書

係未1個都拉唔到? 淨係睇apple 唔知其他台情況

又想拎個尾彩
睇住佢地廿文廿武 最後死狗咁上反車
好撚治癒

要啦屌，咁老都肯企咁前

D狗屌佢咩煽動他人情緒

安寧住客表示保安好波

我發覺將軍澳人把口好似普遍比其他地區既狠
果然係口德村
又強姦犯 殺人狂 d阿叔阿姐又鬧得入肉

好撚多廢柴管理公司係紅底,好似上次黃埔同麗晶就係咁,放任+CALL埋狗入去

o係人地屋企搞成晚，呃完OT就走

麗晶花園真係要檢討下 保安好緊要
恭喜安寧樓價急升

坑口街坊好波！

比呢條片做考保安牌demo就得

有冇街坊寫表揚信比個保安

警察ot ，警嫂玩3p

做左先例比其他區 證明保安開聲話係私人地方唔比班狗入係幾咁重要

有冇拉到人？？

佢地好多出面運入黎，將軍澳狗屋邊有咁多狗

將軍澳區冇蛋食
完全冇資格參賽

俾街坊屌完即刻收隊敗走
仲衰撚過過街老鼠

保安伯伯好野！
利申:以前住過安寧花園

呢位保安嗚我記憶中唔係座頭....

一有退休狗做保安條邨基本唔住得人

咩野都講得出口

但咁樣就要上法庭，咁問題黎喇，佢係唔係都鳩落charge,失敗左完全冇punishment ?就咁浪費公帑搞完一輪又冇事發生bbq開心彈起yeah?

頭先有人嗌 警察OT，警嫂3P

狗以收皮

真

究竟d狗係真弱智定係港共洗腦太勁?

搵人比個保安伯伯個名我
我要大大力讚揚佢

主要係要睇係咪私人地方

岩岩查過
一個有立案法團 一個無 真係差好遠

唔好咁啦
人哋盡晒力掟爛晒間狗屋
都乞唔到一粒蛋

將軍澳成個結界咁有撚人會凌晨入去行街咩
除非係個度住姐

安寧伯伯triple bonus

真
有個保護到自己屋企既保安
真係有得升

係
所以佢不停亂拉人都得

邊間管理公司， 天頌個邊要換走瑞安， 參考下

口頭勇武?

我聽到有一個嗌廿P

真.tko popo係mtr無出過啦應該

某啲紅底報紙特別多咁囉
藍絲有分真正港豬腦殘藍同三毛底紅藍嘅⋯⋯

成班狗坐哂係地鐵站

同麗晶對比太大

咁老都要做夜間保安咩世界

Tko應該好多連登仔

3柴應該坐管理處啦

你走入私人屋苑，大鑼大鼓，嘈到仆街，跟住你同街坊講警察做野唔需要解釋，我聽到呆左

Wts開始叫開呢句 叫到18區都識叫

係，但你之後民市告鳩警察，如果你話到你有咩損失

呢d真係真保安
大把呢d時候龜縮唔出黎

一聽到假街坊即刻笑左
成班街坊幾分鐘就聚曬係度
唔係住果個屋苑都係住隔離啦
係咪住隔離屋苑唔屌得你地
成班死黑警嘈撚住成個坑口

啲大媽大叔真心屌狗無成本
要屌狗就要痴住佢地

新年應該收利是收到手軟

街坊都有得假真係笑撚死人
落街都要申請不反對通知書

林奠話徹回
佢地仲唔淆都縮一縮啦
今日好明顯叫撚左佢地唔好亂黎
照之前咁 你指佢2下都俾佢扯左入去盾陣啦

咁選條友入立法會修例如果差佬冇證據起訴失敗要罰咁先有得玩?

我記得法治係無罪假定先?

康業

佢地日日圍爐睇港人港地
同落到街遇到既現實反差緊係大

將軍澳狗屋玩到九宫格咁都乞唔到一粒煙

個阿婆警覺性

仲有 有目共睹

居然係康業

記住比多幾封利是

proud of 安寧

內部有冇懲罰我唔知
但法理上唔會有任何後果, 最多都係個官鬧佢一鑊
最非個官認為佢係作供果下有俾假證供之類

有鬼妹記者

無煙城市

TKO新市鎮,好多80,90後深黃

個婆婆: 蘋果唔怕

美國

姐係佢告我就刑事，我告佢就民事?

屌你 有d人仲好似拎住支啤酒 cls 咁識嘆

街坊好嘢

咁睇黎係保安本身有理智,有承擔

仲係到自欺欺人話人地係假街坊

銀髮族萬歲啲叔叔婆婆好勁

夜啦
狗走左 真係唔好再叫口號

仲有一堆在坑口站入面

將軍澳街坊屌左咁耐，狗屋玻璃黨鐵閘機都打爆哂都乞唔到一粒彈，咁睇唔起將軍澳唔屌番夠本點順到條氣？

利申：將軍澳大

阿叔好野, 辛苦晒

連門口個police station字牌都俾人一粒粒打到跌落黎
死都唔出

身型矮小瘦削嘅保安伯伯 好可愛

個保安今年過新年一定fatfat

咩都話有假

好多人多謝個保安

以我所知, TKO好多POPO住
我唔肯定係咪宿舍, 但我知有唔少POPO係拎房屋津貼住TKO私樓

將軍澳係咪都係春袋黎
點解咁都可以無蛋食

咁佢日日換人上去比官鬧真係冇feel架喎

唉好唔尊重 寶琳坑口站都開波 係唔開將軍澳站 想點？！

坐撚左成晚

所以制度上咪有監警會 可以投訴
當然依家就係制度失效

應該都係同一班人
九龍東

個阿伯保安開頭被狗兇行開左
一堆街坊落哂黎先頂硬上

個保安隨時出4糧都有份

一定係新年好多利是

藍絲想法係咁
我屋企果件都係見親有人屌班狗都話係示威者

收利是收到手軟

狗屋對面新都城都有一堆狗
當然唔射

大大封利是打落去

笑撚死佢地係咪唔知聽日大家都要返工
示威都唔會搞到咁撚夜啦on99

個白髮婆婆問 拍緊片邊間架？
記者: 蘋果
婆婆:哦！蘋果唔怕

班黑警思維覺得呢班係暴徒內應 一早潛伏定喺個花園到

BLAME THE VI唔識串
班狗而家做乜撚野都以為自己岩
俾人屌就屌返人
俾人質疑佢就會質疑返人
總之咩都係自己無錯
鬧自己就係千古罪人一定有問題

私人樓就係
公屋一樣係廢老+蝗蟲多

叫fd都冇人入

好勇

天頌苑手足， 踢走瑞安加油

有麗晶黃埔做板，晚晚比人圍

屌你老母班警察敢搞我屋企
肯撚定未試過我開發既整蛋糕技術
同火魔法一氧化碳
班黑警係咪想測試71第一個教人用易燃液體既威力

安寧一向偏黃

之前個個串咀pprb俾假口供都冇事

安寧街坊係全香港既模範!

其實啲condom仔係咪收到order 任何罵佢地嘅人都係暴徒
有個女人啱啱洗完頭仲抹緊頭 班狗話人係假街坊

坑口居民得一分

佢肯企出黎已經夠
講真咁多狗我都驚啦
而家仲有幾多保安真係保護啲住客

寶琳站比人拆埋都冇

Tko果班狗根本hea到仆街
全部都鳩兇 舉完藍旗就死返入站

垃圾監狗會要等狗屋"轉介"投訴俾佢地
監狗會先會"審視"班狗既做法"有無問題"
係無責任上身

要睇返佢架車同helmet
tko好似得好少人
得2架衝鋒同一兩架豬車

前日寶琳今日坑口天日咪將軍澳囉
大後日到調景嶺

咪係
到最後都真係有幫拖嘛
已經好足夠
伯伯都唔後生架啦

又地鐵站撚狗😂

本身法團深黃係好重要
佢都掛晒易拉架寫住業主覺醒

而家個立場哥哥係邊個？

邊個叫sit

我上司住安寧藍到發黑

到連理街

讀U嗰時成班FD輪流上屋玩
輪到去我嗰度,一出地鐵佢哋第一句係"哇哩度咩荒山野嶺嚟"

聽日問下4點記招啦
點睇佢地黑警落區, 區區都比人屌走
都已經唔係個別人士屌

咁究竟你地做緊既野係岩定唔岩
得唔得民心

班狗走左未

班popo真是好唔比面tko 一粒ts都未放過 cw都放過一粒啦

坑口唔太多公屋
都係居屋私樓多

係
好多時大家唔係真係咁高要求
班狗要衝保安擋唔住冇人會怪佢
大家屌既都係開門比狗同帶狗入場個d咋嘛

企直d啦，學堂冇教你咩企直
涼咩冷氣，

今晚有得撚狗，又無人送頭
美好既晚上

有口音既姐姐

Rapper哥哥=天帥

仲有人mtr
勁……………
黑社會 黑社會

班黑警地鐵站休息係咩玩法

我睇新聞都見到佢推番啲狗走
企咁撚前你估佢唔驚
都70歲啦起碼

有口音既香港人

好多退休人士做保安過日晨

乜柒都無
k又無
野食又少
真係叫都唔入

口音阿姐好心水清

似士氣低警

將軍澳街坊把口， 拍得住深水埗街坊

既然係假街坊，點解d真街坊唔落黎反包圍

呢啲先係真既香港人可能就係譚仔呀姐

小心佢地條氣唔順突然衝出黎拉幾件

有口音的香港人

得厚德，健明邨

我要催淚彈！我要催淚彈！

根本就係呃緊OT,無啦啦又走出黎守黨鐵,然後又唔撚走,白色恐怖

地鐵站又放狗

依樣真，去到尚德情況應該就唔同

林鄭講完野都係咁
應該收左ORDER要發少D癲

我估因為殺左人
D高層都知班狗癲既
所以要盡力控制住佢地

似係屈你暴徒,入你公眾地方行為不檢, 遊蕩
咁就可以正當話你反抗, 順手打你幾棍

立場有口音嗰位姐姐好嘢

you sure 睇吓業主立案法團班友先

柯丸 但阿姐心水真係好清

低落

不問背景 都係香港人

有西貢結界

金鐘果班屌兩句已經拎胡椒射9你
Tko真係hea撚到

靚聲2號 = Simon

係囉
如果擋佢唔到，根本唔會有人怪佢
後生都唔夠做，一個伯伯點會夠呢
起碼做左自己職責先啦
咁樣已經好值得尊敬

尚德係天琦票倉呀

popo試下入尚德彩健

但健明睇返區會同立會都係算黃

健明邨係調景嶺

話說安寧間7仔果兩個阿姐話班曱甴又出黎搞事
各位要多多幫襯佢地

頭先衝可能係ke其他區出
琴晚寶林都係有ke出之後又痴撚左線

係咪17318

每人50夠食成世

之前好似亂收管理費中過伏定點

老實講,係班狗眼入面就算係白衫拖鞋無口罩都係"潛在"暴徒
總之鬧佢地就一定有問題
唯一得保安全身制服班狗唔敢郁手打保安
所以保安真係超級緊要

新起嗰啲樓多蝗到

口音姐姐都好擔心D細路

我覺得係扮野姐
外國個監警顧問黎左
太子仲搵條狗那係度講經
前幾日佢地開左槍啦

祝個位保安長命百歲賭波贏波 賭緊贏馬 身體健康

厚德好多深藍，保安都係

以寡敵眾

rthk呀叔

太大煙會入左結界出唔返黎

地鐵哥哥

基本上將軍澳=中產區

尚德有老黑姐
但係好多自己人架

坑口站 又黎

尚德以前童黨出晒名，佢地應該90後。
d狗試下去尚德應該都係俾人屌走

尚德朝早中午就廢老區
由於夜晚有夜市,好多後生聚集
不過同時夜市後面就係非法賭場同黑社會睇場

好難講

鬧返d狗做甲由就啱

喂尚德明明係天琦票倉

tko上次遊行俾人磚頭九宮格都唔出

坑口起歌

我直程覺得佢地已經認為唔係撐佢地既都係暴徒

依家班過街老鼠係地鐵站hea

明德邨先啱

今晚安寧個保安值得全將軍澳人既大利是！

次次都咁 狗屋果次班狗都係hea到嘔 圍成晚先有狗黎

將軍澳有第六大訴求 釋放催淚彈

講真班狗full gear佢哋真係要入
單單幾個保安邊阻到佢哋
但係保安有喱個意識同嘗試過阻止已經足夠

唔係藍咪係暴徒囉

好可愛

記者真係好重要, 無CAM影住, 想點屈都得

差佬係咁鬧過閘阿叔係曱甴

真係痴左線

將軍澳市中心最唔爭氣應該黨鐵站果邊堆私人樓
每晚十點除左一兩次都聽唔到人嗌得自己一個on99

嘩屌
好撚型

好多人唔想退休 一個人係屋企對面四幅墻

喂孭旗袋嗰個咁撚矮嘅

有咩事第一件事都係推到d記者九里遠唔俾佢影佢地凶人

12點半喇 返屋企訓喇大家

應該 100
如果我住果到 100 走唔甩
佢真係盡責 保護居民 免受外敵入侵

都會駅愈來愈多人叫

OT涼冷氣

每個星期上天晉 見親都係蝗多

記者會播俾江sir睇下啦，鬧得咁爽

唔使問都知會點答

警方為咗保障市民安全
所以需要去到當區執法
而且根據當時警員嘅專業判斷
相信當時現場好多都係假扮街坊嘅暴徒

咁咪係制度失效?當然本身制度都有問題 但依家主要係警察投訴課 仆街嘛
如果司法界全部官都紅底亂黎,個制度幾好都冇用啦

好多大陸人同外國人係個邊住

差佬係咁鬧過閘阿叔係曱甴

真係痴左線

坑口人嘜野專嚴都無哂啦

有幾隻速龍狗匿埋

唔俾人影

天晉個邊大部分大陸狗

今晚係咪乜人都拉唔到

方便拎旗

一開始佢係細細聲同班狗講呢到係私人地方，點知比成班狗屌返轉頭好彩伯伯處變不驚

係票倉姐，嗰邊廢老同蝗真心都唔少
仲要又有老黑，龍蛇混雜真係話唔埋架
（聽聞賭檔嗰邊啲老黑同狗都有勾結）

一騎當千

又出返晒黎

🤣🤣🤣

個伯咁大年紀都夠膽出黎對抗，就算佢係因為唔想事後俾居民屌爆都應該要讚，學你地講年青力壯一條友都好驚啦，何況佢年紀咁大真係俾人推一推撞一撞比年輕人更嚴重啊一定

真係好難得一見嫁啦

個邊住得好撚多都係大陸人

坑口站仲未完，又眾返

開～～～～～～復香港

嗌得聲都沙

斷氣未呢幾個

健明仲有南亞兵團

佢根本連藍色廢老都嘈
係要洗禮下先得

有可能咁咩

成日話差人做野
但做野原來係地下打蠆

如果休息, 就收隊休息啦
阻住人用地鐵站
擾民至極

真係唔好再慣性稱呼毅進仔為“sir", 咁樣只會令自己低狗一等

所以咪要做7仔

天晉好多支那狗架
返返出黎就好多

過街老鼠呢句幾唔錯

光----------------復香--港------
時----------------代革--命------

對佢地納粹禮啦

但而家新一代嘅南亞都比較純

佢哋之前查藏槍
成班狗喺賭場前面行都唔理個賭場,啲賭仔望住有警察都照賭
明眼人一睇就知乜料

聽日係茶餐廳就會聽到D阿叔屌狗

我早兩日好似見到果間7仔有蟲蟲

隻鬼狗話D人怕左D記者叫佢地行後D??

伯伯

自推

其實好驚嚇親佢
老人家心血少 環境咁嘈又要俾黑警大佢

諗起琴日有大陸人係坑口站到問我路 直接fake 臭佢

估計係不同小隊

呢個阿叔係好人黎

呢個真
佢唔明民意係佢地自己搞到轉向
不過係向我地轉

將軍澳市中心全部都係極離地中產同大陸蝗

居民去俾大大封利是佢！

嗌咗勁耐都未斷氣

仲要一個都捉唔到

講粗口又唔得呀

係爭部電話 比埋電話佢地就係平時開工咁樣

要大肆宣揚呢個保安
等其他都可以效法

成班用棍指住佢黎兇佢

陳雲：今後官方及華人社會應該廢除警察一詞

又會聽到江蛇話市民包庇暴徙

海邊到黨鐵站果堆都冇撚用
瘋狂起新樓多左一大堆蝗 下次選舉睇怕凍過水

買野比一百佢找, 話佢找錯錢, 死口話自己比五百
搞到佢清機又好, 要睇CCTV 都好,
如果佢口賤鬧你, 你可以合理投訴

係呀。 你地好似。 哈哈哈哈哈哈哈哈
成班seven head 嘈生晒
返歸啦仆街
一陣冇地鐵你搭呀優西

都唔係㗎，君傲灣同將廣每晚10點都大大聲接龍㗎

屌我就咁睇都已經好撚淆..保安伯伯希望你永遠平安健康！！

你知唔知自己講緊咩

屌 坐係到涼冷氣
呃OT

搞坑口 會唔會因為堆填區.......
各位留意下....

仆街黑警係咁兇伯伯

真係好鬧得
乜撚野都講得出

推 我覺得好鬼....

成班Popo坐哂係地都唔收隊

好驚佢比人秋後算帳

伯伯又出現

狗屋隔離景林就有人收陀地

將軍澳區選要光復唔難，但最難搞係方國珊呢類懶係中間又瘋狂蛇齋餅糭嘅議員

我都好驚！...街坊一定要保護佢啊

希望我諗多....

你老母俾狗屌啊冚家產

屌成班狗係地鐵站呃ot

暴民死十世都唔夠

日日淨係識鬧個幾句
7到爆

法團嗰邊都笠笠亂 應該唔敢郁住

屌，係地鐵野餐啊

將軍澳不嬲無咩人投建制
最麻撚煩真係方國刪呢條柒頭
好得啲私樓民心

d狗坐係黨鐵任人屌是什麼玩法

邊個live？

d人把口咁賤既今晚

要啦 保安收表揚信
物管公司會出返現金獎畀佢
多數都係500

成班係度野餐

當佢地乞兒

區議會就得
中間派立法會一定選唔到

安寧街坊好好保護佢呀

撚狗

屌你日出康城劃俾廣東省啦
盲毛一大堆

班仆街唔聽
你去打7佢地啦

安寧間7仔一向唔掂
嗰2個7仔啊姐平時都好食懶做 掛著傾 錢都唔願收

痴撚線掉散銀

On9仔
乜撚野優西？
咁辛苦申請到個account就要單機

優西五毛你冇帶個腦開工🤣

將軍澳南d樓最撚靚 但居民質素最撚垃圾

直頭當咗警署

傻啦, 就係要佢幫手戒建制票啊

痴撚線,張相好撚型安寧花園完勝,岩岩睇住LIVE見到街坊推線狗防線,推到狗要敗走,真係好威
TKO完全加晒分

安寧富寧，安寧完勝
另一邊個法團好藍，上次富寧裝修店俾狗入

太子？
堆填區？

Popo想拎尾彩

扔散紙

街坊小心呀

唔好見黑警慢跑你又放慢腳步

到時佢地就加速

狗狗嬲豬

又出黎

HANG HAU != LOHAS PARK
Not even close.

笑撚到我

個堆樓根本唔係比香港人買
鬼唔望年年幾個十號波吹到佢地玻璃爛撚哂

行埋去都冇人收錢
手腳又慢

Check check 戶口 岩岩過咗五毛比你

咩彈珠呀
以前玩既波子呀？

大家留意下....

又黎彈珠

散銀當彈珠?

咁鍾意錢比錢你又嬲豬

你話有震蛋都得

散銀當彈珠

屌你..好好睇係到撚狗

係咪food panda

bomberman？？

又屈鳩有彈珠

呢單miss左添？

3毛當彈珠

今日撚狗笑死我

唔撚比你坐

鬼有人掉彈珠

彈珠人

街坊又求黑旗

咁多裝備驚粒"彈珠"
你個仔都笑柒你啦

我驚你地多D

痴左線 語無倫次
全香港都反你哋 係咩感受？

將軍澳真係無煙城市

我驚你地多d呀

撚狗撚到
其實d黑警走，人自然會散
但d黑警又要做show

第二次推進

散band

又走出黎俾人撚

今次影低晒, 可以宣傳下POPO點屈彈珠

散喇 早D訓

返屋企喇

又阻交通

路過母女: 我驚你地多D

最緊要不被捕不流血不受傷

你收隊，街坊都返去訓啦

咪係
係到呃ot

啊姨好波
黑警：佢地係果邊，你唔驚咪得
啊姨：我驚你地多啲啊

街坊小心

我驚你地多啲

衝乜???

跑左好多米

唔使提小心梯級，個樓梯咁闊好難仆喎

又9追

RTHK個攝記多次影住街坊

衝緊

短跑比賽又開始啦

路過都扑

呢邊好危險喎

又撞到人仆街

又扑一個街坊頭

有個啊叔穿咗個頭

仆街打到阿叔爆晒光

班黑警又瘋狗症發作

又捉街坊

屌你老母推阿伯

打傷阿伯

爆晒血

屌你老母 又仆鳩街坊

聽到佢話撞?

又有畫面
一睇就知人地路過啦
無撚跑過

又傷害無辜市民
又叫曱甴

DLLM

黑警大叫：收皮啦

屌又扑頭

Dllm鳩衝撞人

又搞到人流血

臨收隊又想拎尾彩

又搞街坊

呀叔係咪真路過

又忍唔到
戀戰POPO

又connect越黎越多人

屌你老母

似係

嘩 一棍扑落個阿叔到

都無跑過
其他一早走哂啦
個到係尚德坑口道通黎

似係, 佢係POPO既隊尾比人扑

有鏡頭影到？

呀叔黎 笑死 路過都捉

唉， 陣間班狗多數拉埋個阿叔， 如果唔係落唔到台

睇到扑?

扑真路人

個把聲似

屌你撞會唔會撞到爆頭啊 仲叫人收皮

跑撚左咁多米
都唔係MTR附近
真係鬼知你冇啦啦驅散咩

真既追唔到，求其扑一個

唔撚用腦
你前面班老鼠仔都無搞呀叔啦
會唔會你咁撚醒呀

唔係路過點會入呢邊俾人夾同追

下？自己跌到？

麻煩記者朋友喺記招追問班仆街點解每次都故意打頭，不守警例

公安癲撚左

痴撚線
咩madam話呀叔自己kick親
點樣頭頂kick親
360跌倒？

路過都扑, 告佢啦
朱經煒都入, 扑個個坐硬

又話人自己kick親

似俾公安扑頭

打咗街坊

紀律部隊咁禮貌對市民

變撚左小學雞

聽日想派裝

6200 + 60926 ,
Pyramex V2G眼鏡

有冇手足需要 （真係需要，企好後既勿濫用）

被人扑頭都變跌親

態度咁差

又屌人

班狗嬲撚到

返屋企訓啦你

呀叔一開始係話比佢地撞

路過都要俾狗屌，真係傻撚左

啲情緒又開始失控啦癲狗

E條路係正常坑口入尚德大道

有無病啊 記者影哂wo

幾驚你地玩克制
好彩熟悉既狗又返黎

個阿叔似係夜晚跑歩果啲街坊喎

自己與全民為敵
分分鐘本身係支持你
依家都俾你打俾你鬧

學erer sir咁講
大家跣底姐

今次又唔見佢話D FA係假冒

無得訓係慘D嘅

成身血

叫人早D訓 惡到

行啦,行遠d啊,返屋企訓啦你

eq低到

搞左成晚 人又拉唔到
又比保安撚返頭
人又扑撚錯

入夜又發狗瘟

仲叫人返屋企早啲訓

真係好感動

等睇聽日又屈自己跣親

個鼻都流緊血WO

屌佢老尾，又打普通市民

無錯 一定要告到底 有reference

立埸成日講錯
佢話自己路過咋

大佬班狗跑左幾條街咁衝出去見人就打 當全世界人都知你區散緊?

話唔定佢撐警

V2G 同 i force slim 有咩分別？

Kick 親會唔會頭流咁多血呀

啲狗控制吾到自己，絕對相信太子站係打死左人
希望炒車

如果我係個阿伯, 有記者在場影, 一定要落力屌

之前已經打錯一次

收到 用一世黎追究警犬

態度衰到
專業？

大佬呀 佢衝個個位正常行都兩分鐘啦
點撚樣知呀

360度跌倒
kick親爆頭頂

有冇人被捕？

黑警死全家，禍必及家人

臨尾9衝都捉唔到一個

尚德去坑口基本上個個都係行呢條路

死黑警串過馬撚

屌你老母 你跑咗成百米 有其他街坊 唔出奇喇
你老母就算佢非法集結 洗唔撚洗 打爆佢個頭啊！？
阿叔黎架 屌你老母 popo

可能真係有呢
咪幫佢地報吓食環囉

呢d popo好易屌中藍絲街坊

係呀係呀，全部人受傷都係自己扑親呀

睇呢位5毛咁款，都唔知要出幾多個reply 先夠錢買將軍澳啲一房樓啦
利申：將軍澳居民

佢嗰下爆氣追咁遠幾怕咬到人

唔知係咪藍絲

啲狗而家好撚驚記者影，係唔係驚7婆秋後算帳

真係貴
市區樓價黎

坑口 文曲公園同B出口好撚多防暴

將軍澳班傻閪popo

想打又打唔返岩岩屌警察果班
拎尾彩 又要打中個真路人
比人屌完仲要輸埋個畫面 人又拉唔倒
反省下自己點解比其他區d警察廢咁多

就算係人地自己kick底
都係你班仆街狂跑, 嚇親普通市民啦

民事告鳩黑警就岩

故事教訓我地: 有警察喺附近就唔好走落街
唔係分分鐘俾警察扑爆你個頭 仲奇你做乜走落街

希望係

係藍絲真係恭喜哂

屈得就屈

又屈人偷單車

咁樣都想屈人偷單車

屈人偷單車

I force slim 實物好似眼鏡咁 ，一定防唔到煙

V2G 用橡筋 防煙好少少 但冇D記游水鏡咁全封

屌真係好弱智

屈人偷單車做乜9

撚到佢地勁嬲 狂奔捉人

有無用腦架

咁都有得屈人偷單車 無奇不有

打完人仲叫人收皮

笑撚死屈鳩人偷單車

坑口手足今日真係撚狗，仲有俾錢啲乞衣狗

係咪弱智

屈偷單車

笑撚死 有單車

亂鳩咁屈人

做緊乜9

著住科大Robotic team 既衫
科大學生？

Eq低撚到

唔止弱智 盲撚埋

又屈

頭先落完街散步路過
想行返屋企都差d畀狗追
好彩行得入返屋苑

生豬肉

11M尾車真係差唔多呢個時間會到坑口

真係明屈

想租共享單車唔俾呀？on9

上咩鏡姐
如果人地共享單車
做乜鳩？

真係智商冇下限

又搞人on99

WA 屌你老味 咁多鏡頭都可以老屈
仆你個臭街成班垃圾

班狗係咪唔知咩係共享單車

hobabike共享單車 掂下都唔得？

好似11m尾班車下話
ust

屌拉左兩個

共享單車啊傻鳩黑警

共享單車黎呀，偷

d 警犬企係度比人屌成晚。。。興到仆街。。肯定亂鳩拉人打人，正含家產

證明黑警平時係會點chok D無辜市民

？？

拎老婆出嚟共享就識

真？

班狗越癲越好呀

條氣唔順 想求其拉個返去打一獲出氣咁款

邊度睇到

仲未散嫁原來.....到底班狗做咩9

有記者影住扮好禮貌

又想屈人有違禁品

屈緊人偷共享單車

拎住個尿袋係到睇
差電架on9仔

班狗而家見到後生黑衫就燥

算啦都冇哂公關架啦, 做黎冇撚用

人地想拎返個條鎖匙 又想屈人地有違禁品

屌你老母 偷共享單車

一細佬一中年男人

明明影住
都態度咁差..

好在立場跟住，真係呼吸一下都比人屈襲擊

朋友話現場拉左兩個
一個西裝 （岩岩地鐵站出黎）
一個著風嬲後生仔

中年男人俾人扑頭 路過
細佬都應該路過
ust返屋企

咩地方？

認真一問，差佬有冇一個係正常

屌....真係好想麻包袋......

如果係小米就仆街
會爆炸的
可能告攻擊性武器

手臂又有綠色瑩光圈做乜鳩
隻便衣狗

扮乜Q
頭先已經上晒頭去鬧人

完全唔知

邊個live睇到？

PO PO 累啦.......

地鐵站門口

中年男人疑似俾狗打中左, 有FA治理緊同call左白車
後生個位就俾狗屈偷單車, 宜家搜緊

地鐵出黎都拉？

現場得好小記者

班狗睇落谷得好辛苦
笑撚死我

幾時既事

冇被捕
只係一個爆頭 一個宜加比狗屈偷共享單車

正常啲都返左屋企訓啦，仲同大sir出黎OT比人屌咩

認真一答 正常已經走哂

咩真心相愛呀 我有冇聽錯

巴打答緊乜鳩

假街坊 同人互屌 痴撚線 公安

以為班狗喺安寧被屌完就敗走添

地鐵站門口冇記者

我都聽到

無聽錯

所以就係地鐵站拉返屋企既人？

阿叔好野. 比其他保安, 唔係縮咗去邊
中秋利士 街坊都比大封D

普通話

阿嬸用普通話撚狗

比人屌左成晚要搵人出氣

屌你老母 又開電筒射撚住
用撚埋啲九流招阻人影真係On9

國語阿姐：神經病

我有無睇錯.....竟然CID有委任証

個人泰完

條氣唔順9拉人

立場個哥哥把聲好文弱

攞齊野呀嘛

搜

on9狗
開電筒 射自己隻眼

普通話阿姐鬧極班Popo無反應

巴打休息下

呀叔好撚慘咁喊哂

屈完人偷單車 跟手屈埋違禁品

影下你都唔得 咩行規

邊個知真唔真？
包哂面

聽日四點記者會睇下有冇被捕人數

中國人唔夠膽拉唔夠膽鬧返轉頭

果個肥佬一定好驚比人起底

你既字同隻狗呢個combination真係好夾

自己攝入鏡, 話人影你

方國珊選新界東冇贏過雖然佢已經成日擺街站掛banner

肥撚到成個波咁

等巴士都唔比

好似係真街坊

阿叔話比人推喎

我勸佢哋除低面罩啦 唔係好見得光㗎咩
垃圾狗 又要威又要戴頭盔

方國珊建制扮中立

成日叫 好煩

或者佢身邊有一兩個藍都夠

tear gas都冇粒
就扑鳩人個頭

街坊話俾人推跌，唔係俾人打

唔係後面比人推
好難仆成咁

madam咁黑都睇得咁清楚話佢自己kick

似藍絲黎

九成係俾狗撞

過~~~~~~~街老鼠

比黑警推

抵啦

好彩姐

有無多啲消息

但岩岩話警離譜

藍絲比狗咬都唔敢er

一定係被狗衝撞到啦
傷成咁

如果係藍絲比狗咬都話自己仆親啦

黑警深夜發惡 毒打藍絲阿叔

應該真係街坊黎 如果係示威者點會話俾狗推跌

又唔一定既

佢得康城姐 理q得佢

比人打完仲撐咩

咪玩啦。
佢擺明就係隱形建制，扮獨立。

番屋企啦 夜啦
聽日繼續

坑口市民好勁

話說我有副i force slim 都另外有橡筋帶跟埋 但真係好透氣 要封一封啲lon位

阿叔講野把聲絕對係街坊路人feel

通常係比人後面高速推
先會失平衡向前仆到咁

個有口音啊姐

記者都笑

正常人屌到飛起啦
佢好平靜咁

個呀叔做乜撚
話睇唔到邊個推
係咪咁撚盲

呀姐

唔敢話俾黑警推喎
似藍絲廢老
正常人一早屌左佢地老母啦

Pok街！

講野唔正既都加入戰線
一齊屌狗

鄉口阿姐

擺明推佢快D行
一大力就推撚跌人 屌

個C9好正

啊姐

我本來想問個個人可唔可以錄佢音 點知未問得切啲狗就衝出黎 掛住同狗玩追逐戰問唔切

不得不佩服

藍絲阿叔 唔敢鬧警察

阿姐

將軍澳果三個人方國珊落重晒本想要贏咁

心都涼 可能佢呢頭撕完牆果頭比狗咬

之黎可能就轉向我們了

坑口B出口拉左 未放番出黎
個後生又係 佢係班狗面前行左幾轉
比班狗target左

個阿叔就岩岩地鐵口出黎比人拉

射撚爆

反正佢都選唔到

口德村人把口係咪全香港最勁

坑口街坊真係好撚正

新移民connected

今晚撚狗真係好精彩

譚仔阿姐好好笑

果陣佢後面得狗

笑撚到仆街

譚仔腔屌人

不嬲要藍變黃既方法就係D狗打鳩佢

佢無講錯，你俾人後面推，點睇到後面係邊個

阿姐好明事理

個阿姐

根本佢就拎唔到民主既票，𠝹都只會係𠝹淺藍果班

螢光舞王

有無記者影到坑口B班狗同街坊鬥嘴

好鐘意呢個鄉音呀姐

頭訴求去習進平嗰到講

記者哥哥 gapgap聲

你歧視我

阿姐好搞笑

阿姐要同習近平投訴

電視都俾你射撚爆

搵習近平投訴你

呀 笑死我

血的教訓

笑到好辛苦

Diu霸氣到一個點

笑到仆街

堅係嬲
比POPO串廣東話唔正

立場哥哥都笑

我屋企部電視都比你射撚爆

個呀姐好撚風趣

新移民阿姐

我老母好撚鐘意投佢，區議會應該投佢條

立場哥哥係咁笑

立場哥哥忍唔到笑

走左

叫過街老鼠揾習近平技訴lor

普通話C9好勁

啊姐笑死我

笑撚死 呀姐即刻走撚左

Hit and run

Be water

向習近平投訴

屌笑左好耐

呀姐撚狗撚到

班狗咁樣對罵 搵人整個合集

要搵敗敗投訴

個啊姐

俾人拉左果兩個點

又縮返入黨鐵個閪度

啊姐Be Water

冇人俾人拉呀

笑死 優西
個個都街坊洗撚幫襯黨鐵 7頭 打咩英文你英文好勁？
中文又唔掂

唔係冇人被捕？

痴撚線

班狗又唔收隊 周圍俾人撚 做乜鳩

又蛇番去坑口站

立場哥哥想即食呀姐

阿姐走得快到

將軍澳街坊真係玩開夜場

呀姐好波

上面話有喎

狗鐵站變左狗屋

頭先扮有先沖晒出黎

其他地區學下TKO街坊 BE WATER 撚狗啦, 搞到成班狗今日走黎走去, 扼OT扼得咁撚開心

無人被捕啊 暫時

立場哥哥想即食阿姐

呃OT

阿姐，真香港人

呀姐真。be water

後生放左
阿叔唔知

返地鐵OT

立場哥哥做乜鳩

唔見現場有人提拉左人

屌賴死唔走又躝返入地鐵站

坑口同寶琳個地勢差好遠

又縮返入坑口狗舍

西裝友係呀叔黎？

唔關事
係個法團比人話佢貪污啊圍標啊anyway
然後屌返人叫人唔好信only

D街坊彈出彈入

又黎

諗住撚成晚

條撚屌選左幾屆都選唔到，好撚心佢收皮啦

Round 3又聚返黎

樓上話有?

TKO 想爭首都 ?

撚狗就好走 不被捕

好仔唔當差
當差正仆街

快到

條友盲

加啲淨化之聲可以玩成晚

好多都返去訓啦
1點啦
撚到死哂

坑口街坊條血長到

話說保安伯伯果段有冇精莘睇
岩岩先翻到屋企

過一陣肯定又喺門口屌過

好大聲話撚狗

我聽到後面一堆人跑一定望下後面
佢係咪藍到唔敢篤警狗灰咋

跟牙姐學野啦

立埸見到個西裝友了

一個阿叔受害上左白車
後生就俾人搜完就放左

寶琳站主要近新都城三期 地面少路啲
坑口就四通八達好多

mtr個西裝男俾人圍緊

岩岩有個揸藍色頭盔個記者好靚女

所以有排撚

依加地鐵站呢個？

有咩

英雄莫問出處

柱隔離

長跑完扑錯個呀叔已經柒
仲要冇得收工番番入狗屋繼續俾街坊屌

老母話要向阿姐學習

見到,D狗阻偽哂

我而家宣布將軍澳時區唔係行UTC+8

拉左入去已經唔知之後點

呢個唔似被人拉

西裝友咩事

粗口好流利, 仲好有喜感

被人打

要充數唔係咁

我估𢭃下佢，扮做野

俾人打係俾狗打

俾手足定差佬打

俾邊個

未知

我地想爭摧淚彈咋

一追出黎就散
冇幾耐返轉頭又屌過

法團係深藍
banner係因為呢一兩年有街坊搞咗安寧花園關注組法團比人踢爆圍威喂造假又呃錢
垃圾法團仲日日用屋苑錢掛banner為自己澄清

回血快

似係被其他人打中，拉佢點會咁客氣

有個人話俾人打 依家俾啲狗圍緊

其實佢地唔收隊仲有咩好做

打下體

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

打下體，下體痛

咪臭係，我等撚左好撚耐

譚仔阿姐仲明白事理過班垃圾毅進仔

地鐵站入面打

記者嚟

流血喎佢話

無記者證嘅記者，獨媒

獨媒WO

記者WO

standby都照計ot架

打記者下體?!?!?!

獨媒記者

話自己係獨媒記者

打完上面打下面喔

RTHK：聲稱記者

我都唔係好知咩事
其實係真係有出過事定點？
我見佢po果堆野好似兜得到咁

黑警

帶佢去邊

帶走左

拉左

應該control room啦
無cctv

暗角？

真係冇野做唔出

阿叔都唔放過

希望無事

一講話比人打
就即刻拉走佢

立場哥哥跟唔到過去喎

好似係獨媒主編？

拉走佢唔俾佢講野
啲狗繼續打佢

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

我要班撚樣出醜！！

打人下體

如果係真就應該係了

仲要依家次次有記者問資料 班狗就專登蓋過把聲

拉去暗角再打獲

立場哥哥過佢有做緊直播

話

條撚屌方國刪隱形建制黎
大事就縮沙唔出聲
搞到自己區既事先出黎屌政府

拉乜鳩?

但係都爆晒出黎

獨媒唔見有LIVE過坑口

又明針對記者 記者狗會比D火啦

獨媒主編?
但係無記者證? 咁搞野?

點解今晚坑口站變左狗隻總部？
係咪要要求港鐵交待一下做乜要放狗？

佢聲稱自己係

之前出去遊行都見過一個好似呢個阿叔嘅獨媒記者

坑口人真係好齊心, 街坊居民連保安都好一致

頭先中大報有訪問過 佢自稱係香港獨媒新聞記者

獨媒都無直播
定佢係咁岩住呢邊

係囉坑口有咩事發生

冇嘢啦
我認錯人
車已炒

點幾鐘都仲有唔少人

街坊真係好想round 3

又嗌緊

A出口 唔知係咪白車

少左人了
應該要散水
留力聽日

無啦啦有警黎 街坊先出來

過~~~~街老鼠
過~~~~街老鼠
過~~~~街老鼠

明明就係班狗無啦啦守住個站
搞到街坊要趕狗

likely this one

立場哥哥話唔識個人 認唔到係行家

中大學生報頭先同佢傾完計

做乜9係咁守住個站

Facebook 香港獨媒新聞
坑口live最尾兩分鐘有佢被捕情況

其實都係等拉閘姐

都走黎尾班車

攰就返龜啦
死唔肯走做乜撚

因為之前啲狗
坐晒喺站內地下
手足就寸佢地乞兒
將啲散銀擲入去
所以就話有彈珠

班popo又坐哂係到都唔收隊

本台記者沒有記者證，只有普通口罩，也不會影示威者大頭
但在重要時刻會為你走到最前
請大家多多支持
香港人加油

宜家變咗黑警佔領地鐵站佢地坐喺地下做乜鳩

D黑警係咁犯賤架啦
明知自己一走D街坊就自然冇癮散band
係要留係度俾人屌老母既

咁要跟進

非法集結囉

行家都唔識個男人喎

係有LIVE緊岩岩,有條LIVE影住佢比人拉

黨鐵

應該真係獨媒 睇上面

今晚出黎呃OT

如果係呢個就死硬

極端恐怖分子佔領黨鐵站

依家佢被帶左去邊

暗角緊
有白車到

係咪尾班車散晒

黨鐵連救護員都唔開閘

白車依家接

聽到有人喺度嗌「支持警察 吞槍自殺」

而家剩係識放狗同封站咖咋

香港獨媒新聞個立場
偏係我地個面
實比人話係假記

普通口罩 咁撚癲

真勇武,又唔怕比人打埋一份,行到最前

個LIVE真係影住佢俾人拉

831 要知道真相

跟住

上左白車？

仲話黨鐵職員係自己友又剩果啲人回應下啦
班職員出賣左香港人幾多次啊？

On9你散d街坊自然散，又打又捉做嘜撚野dllm

突然打人禁左係地下就話告人阻差辦公cls

守到落閘

街坊好利害，仲未完

坑口狗舍

又唱有班警察偽進仔

又撚

正式宣佈黑警佔領地鐵站成功，又呃到ot了

落左閘仲繼續緊

d街坊

個聲明咁偏黃 比班狗玩死都似

坑口街坊真係好撚痴線

手足口罩都唔帶

有冇立場拎?

唔好拍玻璃

無啦啦擾民都痴線

屌 啲街坊話點解有排子彈喺地下 啲狗真係望地下 真心冇撚腦

勁正成班係到唱有班警察毅進仔

仲鬧緊

班狗成日跌警棍架啦

有冇坑口既爸打，可唔可以幫我讚下 都多謝你識朋友同街坊！

怒屌

喂講緊你啊揸長盾果個啊屌你老母你賓周斷撚左啊

屌你老母閪

晚晚派百幾隻狗ot守站成本貴定比人拆站之後還原成本貴

好似收工？

個呀叔好好中氣

黑衫手足件衫我都有

又係你件柒頭呀？今晚你班手足一件都捉唔到嬲鳩呀？

TKO 手足好波

其實有冇人睇得透班狗想點?

散場

小心又比狗包抄
救護未走有理由狗沖捉人

街坊好好返去休息吧

其實點解冇記者證

辛苦哂

睇寵物

[十點鍾尻嗌]每日搭正十點請大家首先高唱國歌[願榮光歸香港]先進行尻嗌

麻煩大家每日十點尻嗌前請大家首先高歌[願榮光歸香港]一次，唔唱都請你地用喇吧大聲播放，好似踢世界杯前唱國歌振奮士氣一樣

d狗真係弱智架喎
屌你以為自己好得戚
你係度笑咪即係話俾人知你聽到街坊講左乜野

SSP，WTS被TKO搶哂風頭

喉嚨沙哂 屌你班狗搞到惠康收撚左閘

佢上白車

佢依家上白車

警狗就開閘，頭先救護員就唔開要兜個圈

好慘，比人暗角完宜家先上白車

tko 果然係本土票倉

又再提下大家
安寧間7仔果兩個阿姐話班曱甴又出黎搞事

岩岩地鐵站比人拉個呀叔係獨媒
佢自己Live住比人拉既過程，但條片搵唔番
話說佢係地鐵站外圍影住班狗，之後啲狗無啦啦發癲叫佢入去站入面，佢死都唔肯入之後比狗夾硬扯入去，然後話佢阻差辦公拉左

點解我睇翻apple 重播保安伯伯果段冇左聲

因為真係唔係

咩款？聽日過去撚下佢

831 要知道真相
要CCTV

Facebook好似有

係拉左？

撚狗撚到
登峰造極
爐火純青
無tg 都上到首都位置

幫佢back up呀

live video 最後幾分鐘

香港獨媒新聞同香港獨立媒體唔同架喎
岩岩立場哥哥話 香港獨立媒體今日無做坑口live
可能係香港獨立新聞？

獨媒新聞同獨立媒體有咩關係

香港獨媒新聞
香港獨立媒體
係兩樣野

唔明班防暴係坑口守咁耐為乜

係，獨立新聞

上面有link
係自己開個page周圍影
真係唔算"記者"
仲要偏我地個面

香港獨媒新聞
10分前 ·

本台1名記者喺將軍澳坑口
被警方帶走 有已經律師跟進
多謝各位關心
facebook page

應該無

怕有人拆站

係呃OT

第二段片，最後個幾分鍾，無啦啦比人屈阻差辦公

獨立媒體係有記者證同衫

仲要12點開始追街坊黎打
洗唔洗呀

獨立新聞

點解人越來越多

兩點喇喎

有律師

又無TG又無椒
屌你老味咩

又係TKO 無TG 既一日
TKO 如果出TG d 手足肯定好雀躍

TKO唔單止係結界
仲係平行世界黎

02:13:00 開始睇香港獨立新聞被捕

係唔係冇哂貨
過期都清哂

我地呢班街坊真係街坊，個個都係200米範圍內，1分鐘都番到屋企啦，要撚化popo有幾難

局部地區性訴求：要求Tear gas 放題、維護各區平等

比人叫無煙城市好慘

你改名啦
煙都無

仆街又係鳩打記者

街坊你好

TKO街坊應該教下班狗英文
*我地訴求既TG 係Tear Gas ,唔係Telegram 啊死蠢*

....... 屌你

依家咩環境，散左未？

Tko又錯過一個食tg嘅機會

深黃兩老睇完live急不及待想撚狗
利申:調景嶺人

散哂

應該得香港人咁癲要求黑警放催淚彈 不要無煙城市

有記者證？

好似話無

夜班 一個阿婆 一個眼鏡
佢拉閘果陣撚完佢地扔垃圾係門口重比佢地凶

香港人最緊要，人有我要有

佢地扔垃圾係門口 我去撚鳩佢地執返
比佢地凶

警察收儉左

12點幾個round行出黎班人仲唔走

真係伸隻手就拉到個隻

好彩無送頭

係 個班好危險 仲要現場記者唔多

如果係ssp應該一出黎就拉好多人

ssp個班特別狠

同埋tko好多樓佔高位

激起上黎街坊分分鐘掟野落街佢地先唔敢亂黎

應該夜班，聽晚去玩下先